有無netgear R8000用家係度？

大家用原廠定其他firmware?

因為諗緊用裝vpn client 入router, 邊款firmware好？定係原廠都係最穩定？

留名

想買個抵屌又勁

我用左兩年都穩定，只係想用vpn睇外國野，咁裝係router最方便，但唔知flash其他會否影響穩定性

merlin幾好用, 裝完無咩問題

想請教Merlin係咪即係koolshare呀？

vpn你用邊個？

未決定，睇左少少咋，nordvpn好似唔錯，但要再睇